【跟車太貼？】林子健稱被擄地點前後不一 全身釘食飯沖涼洗衫證據全滅

民主黨成員林子健聲稱前日(10日)在旺角被迷暈擄走並施以酷刑，情節猶如驚慄電影，可謂耐人尋味，而警方亦不敢怠慢，過去兩日派出大批警員到林聲稱的被擄走的地點，即碧街港鐵油麻地站的第一案發現場進行地氈式調查；不過，林子健今日(12日)突改口風，指自己是在旺角信和中心對面的馬路被人擄走，兩地相距三條街，且是相反方向，似有誤導警方之嫌。

據悉，林子健昨日(11日)向警方錄取口供，聲稱前日下午4時在砵蘭街的球衣店替朋友購買球衣後，步行往碧街的港鐵油麻地站A1出口附近一間食肆外，被兩名操普通話男子擄走，並押上一架深色輕型貨車，之後更被迷暈，然後帶到西貢一處地點被施以十字釘書釘酷刑。

正當警方今日派出大批警員在林報稱被擄走的地點，即碧街的港鐵油麻地站一帶向窩打老道及佐敦方向進行大規模調查之際，林子健今日突然向傳媒表示，是在旺角信和中心對面馬路被擄走，即往旺角方向，實在令人大吃一驚。

東網記者查閱地圖，發現由碧街前往信和中心對面的長沙街，最少相差3個街口，即使步行，最快亦需5分鐘路程，而且與警方今日下午派人調查地點的方向正好相反，似有誤導警方之嫌。

民主黨成員林子健聲稱在旺角被迷暈擄走並施以酷刑，事件已交由西九龍重案組調查。警方今午(12日)約12時擴大搜索範圍至碧街附近一段彌敦道，以及一段窩打老道。西九龍重案組派出約30人，向沿途商店，包括珠寶店、時裝店等職員，以問卷嘗試了解事發經過及有否可疑人物，並索取閉路電視片段。

林子健在記者會上報稱，自己被棄置在一個沙灘上，醒來時已是凌晨，步行了10多分鐘後截的士離開，期間望見路牌才知道自己身處西貢，其後曾回家。據了解，林子健落車後，先去餐廳食飯後才回家，亦因衣服骯髒而隨即浸洗衣服。警方消息指，林聲稱回家的時間與警方調查脗合，但因他記不起落車時間，至今未找到涉事的士，而昨天(11日)搜查砵蘭街亦未發現可疑人物。

【林子健案】林獲釋後回家洗衫 李柱銘：愚蠢

【星島日報報道】民主黨成員林子健報稱被內地人員帶走禁錮和毆打，獲釋後回家洗澡及清洗衣服，民主黨創黨主席李柱銘形容做法愚蠢。

李柱銘出席活動後表示，對林子健用手機傳送一些自己受傷的照片給他感到嚇一跳，在與民主黨前主席何俊仁商討後，認為不能不公佈，決定先召開記者會。

李柱銘指，現時並不知道事件的幕後指使人士，不能說是國安特工所做。他又指，林子健沒有法律常識保留證據，形容回家後洗澡及清洗衣服的做法愚蠢。

原址盡快搵人幫手報警, 通知黨友是常識吧
宜家咁和平又返屋企沖涼又盛, 好難信你架wo

成個大脾都係釘仲去食飯沖涼？

佢黨友鐵頭何應該跟佢學下野
大家都係俾人打
點解人地仲可以食個早餐、沖埋涼、開埋記者會先去醫院

食埋個M記先

真係唔敢跟車太貼

成腳釘仲行得走得又忍到咁耐痛

👍🏻

其實我見到條友個樣已唔多信佢，
你話因為送美斯相俾劉霞而俾人捉去問候就更加難信你……

跟車太貼屌

早半年有人話唔信蔣介石=五毛

今日有人又話唔信林子健=五毛

西方報即黨國喉舌，報導偏頗又冇公信力，五毛又企圖誤導人

醒返竟然唔係搵民主黨律師黨友求教應該點做

擺明啲大陸佬做嘢，叫佢收聲啦

成件事好假，似想上位多
比國安捉左仲有命返？放你返去都搵你屋企人威脇啦

劉霞死左未

可以告咩？

你憑咩話係假？

我真係唔多信

李柱銘都係五毛 佢頂頭盔笠到咁

大是大非唔怕跟車太貼，雨運日日都捉鬼啦

小朋友放完暑假升小學？

憑咩話係假？

拉釘點打入大脾 諗起都覺痛

信聞屎黨一成都死 係咪呢排唔夠錢洗作啲野出黎屈國安想傻仔課金

開始人格謀殺 即係真野

Duo li你好

第三位就係平時串柒柒，經常留言譴責反對派暴徒亂港嘅愛国會員 karen凱琳 #98386 Duo Li
但係又叫佢祖国做支那

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

無俾人偷渡都算好彩

百份報可信啲定燒鴿黨可信啲

我就唔信有人會自己釘自己大髀

其實佢衰咩比大陸捉

可能有
但我唔信發明接力絕食既民主黨做得到

嗰段時間支共唔俾人接觸劉兩公婆

喺支國想見就又拉又鎖咁

方向新聞

幾時quote 埋文匯大公上嚟

林子健做過乜咁威俾人打？
要打都打柒gphone 梁天琦啦

去完砵蘭街玩sm咋掛

唔覺得佢地打人會留低証明

呢幅圖唔用槍，改用釘

呢四個字真係見一次笑一次

其實咁樣釘自己真係冇乜感覺
ps:之前唔小心釘到自己手指

因為耶撚 所以用十字釘

單野係真係假無人知

但樓主係5毛睇白粉就人人個

反一地兩檢既大龍鳳，不過劇本好心做好d 啦

我細個都試過貪玩釘自己
係釘同拆出嚟嗰下痛

我係完全冇感覺

當年呢條友係民主黨搞分裂 又做臥或又盛
癲癲得得果煩人

唔知有冇人留意到
佢記者會上面仲可以撓腳
真係睇到呆撚左

痛同有血

即係點呀 有人話根本唔痛又盛 咁佢去食飯沖涼訓完教開完記招先報警都好合理呀

因為根本唔撚痛

又比班五毛報 禁住黎笑

但有常識嘅都知道，要去醫院驗傷先啦

點會唔痛

有人質疑佢做假 原因就係唔撚痛 你話合唔合理?

睇黎大陸文化已經入侵成功...
成日見「造假、打壓、扣帽子....」

叫連登仔自釘30次影張相上黎

如果單嘢係民主黨作出嚟我只能話佢地on9得可憐

因為要整佢有一百種不留證據傷痕嘅方法
越戰嗰陣上面都發明咗一堆

點會用呢種冇威嚇力得嚟易留證據嘅方法
我就真係唔撚信有人整佢啦

講咁多做乜 釘返幾粒係大脾 post上黎俾大家睇下有幾小事

共慘黨真識混淆視聽

點解依家所有證據都冇曬？
前言不對後語？

有時真係唔好怪香港搞成咁
5毛係蠢，但蠢所以個個都會信曬共產黨講野，槍口一致對外
依家我地就日日捉鬼，係度諗會唔會跟車太貼，結果進一步又要退一步

咁我又唔認為民主黨整出黎
如果係假都係肥西自己問題多

老老實實，唔信係個心諗心知咪算，分析嚟有咩意義。如果你分析啱嘅，結果係全部人幫共狗；但如果分析錯嘅，大家都捉鬼怕跟錯車，都人去幫去撐，警犬又會不了了之。
自己放棄自己嘅武器去攻擊政府？

公道講句
我又唔信呢班垃圾會玩苦肉計

李波果班？

老實，你quote 東方日報想點？

笑話，民主黨咁蠢
就算建到國又點？
推翻一個on9政權去捧一個一樣on9嘅政權上位？

我又唔係佢我鬼知咩 我只係見到你聲大大話俾人釘係無感覺 你prove左呢個俾大家睇先

同志們星期日都開工辛苦晒

講咁多做咩呢？不如答我問題？

我咪話我唔知囉 但係大家有眼睇到你聲大大話釘落肉度係無感覺 快啦 唔撚係淆底呀

你都on9
冇感覺就要做？

起我底把撚咩 依家教精你咪咁容量車大炮 係喎唔記得講 支鏡後黎有人執到俾返我啦 諗起都開心原來香港仲有好人

見到你d舊post就柒到唔敢睇

有人執返俾你係應該
你當呢度係支那？
你成日返你鄉下支那？
我係話你on9到跌咗支鏡都唔知

立即縮埋入老母個西度

好過你一味係度迴避問題

白痴，幫件事唔等於幫緊民主黨，仲係度分門派，就算因爲依件事重創政府，你覺得上位嘅係民主黨咩？

呀唔記得咗
民主黨咁撚蠢
有咩可能上到位
我夠知大家想重創政府，我都想
但唔係是非不分地盲目攻擊政府

我都唔明佢咩道理
信咪信，唔信咪唔信囉
係都要畀證據
就算我俾到相佢
咁就代表冇感覺？

邊個迴避緊問題 縮返俾你老母個閪度啦

spin完我唔見鏡 又spin去想人身攻擊我

駁唔到我淨係識一味人身攻擊？

選擇性失明嘛。。。
屌成班on9 仔， 你試下比人釘幾廿野 係大脾，痛你唔撚死，都想盡快仆去醫院救命啦。

屌原來係五毛

班人真係冇腦

我叫你縮返去你老母個閪度點人身攻擊你呀 唔通你老母無閪架

咁即係有無感覺呀

原來想攻擊政府嘅係五毛
大哥，你攻擊人都要俾d實質嘅論點我啦

我點撚知你
總之我就無感覺

我信香港有好多國安， 也信佢地會暗角老強。但成件事太弱智，如果擺明要做你，你估你仲可以出黎電視機前鳩up ?

樓上個巴打講得啱
你班友真係選擇性失明

咁點證明係真先？ 不如我話佢係比ufo捉左，而家佢係人做人，比人釘咁撚多野都識行識走唔撚痛。

我都講咗要做佢有一百種方法
你俾人釘到成只腳都係釘，仲可以去討論開記者會
嚴重程度係點自己諗

共匪心諗………

信既，你吹得佢脹咩，猶差又係我隻門口狗，等你班蟻民知驚唔好攪事

唔信既，既然我點做都唔信，更加好

喂係你話無感覺架喎 去開記招有咩問題? 既然唔痛既開完記招先去醫院都得啦

由送簽名個一刻我已經唔撚信
白鴿成班人果然一路走來，始終唔得

你俾人綁咗上車第一反應係開記招而唔係去醫院？
有法律常識都知要儘快去醫院驗傷啦

你睇下普遍巴打點諗同個post正負皮比例先啦……

咁你咪唔好出聲囉，你自己都係估緊係真係假，但又唱晒話件事係假唔好信，我睇唔出咁叫分是非地攻擊政府。
如果你企係政府對立面根本就唔會咁行動，一係你就係投機者不斷發言搵心靈滿足。

事主話俾人襲擊，警就報左，你有質疑，咁就梗係你嘅責任去提出實證推番個說法喇。提出唔到實證就反問人點樣證明係真，小學生討論比賽咩

姓林個個都講左 係釘落去同抆出黎個下先痛 人地俾人虐待左成日 無食過野 出返黎個下都唔知自己係邊 你評唔評估到個心理狀態?仲可以有清晰既思考? 同埋新聞都講開記招唔係佢決定

所以我想問你個結論係咪即係話佢自編自導自演? 係既話你真係同我隔離屋個藍絲愛國廢中無分別

點假都唔緊要，以高登/連登仔智商，總之有得反就信啦

假都咁你都信，唔怪得咁垃圾既劇本都用啦，因為佢地目標就係你！

巴打好波
我冇必要點醒呢啲on9

一係盲撐一係盲反

【跨境酷刑】林子健指壓力大只想家人平安：以後收聲不高度參與政治

底已淆

唔係咁都駁唔到呀 我d points已經好小學雞 老老實實你仲衰過d廢中話咩我食鹽多過你食米個d廢話

要恐嚇，被消失仲好啦。

都未有真相就已經斷定係自編自導自演 除左五毛同藍絲廢老廢中我真係諗落到仲有邊個 車我就唔怕炒既 只希望萬一第時到我俾人釘 仲有人肯撐我

屌你笑到噴飯！
第一時間係揾架車報警啦，你行出街無啦啦比人打鑊都叫救命啦。

屌！

起馬我會call白車先

累了

係信和比人夾上車冇cctv影到
中共冒咁大個險為美斯簽名
連何俊仁都話呢個值搏率唔高

我呢幾日都有假期先咁得閒同你慢慢討論
你估我唔使食飯啊大佬，廿四小時好似你條廢青咁係度mon post

見到你開咁多on9 post都知你忙架啦 繼續開工啦唔阻你啦

你知我忙就好

原來你星期六日都未必有得放假 同你領導反映下啦 做五毛都要有人權架

你乜水 點解我之前會block柒左你

連登仔全面退場

拉鳩佢啦屌 浪費警力 引起社會恐慌
不嬲得傻仔先會信

洗衫先

但不會退出民主黨！

有無人覺得似黃蓋苦肉計做臥底？

周瑜同黃蓋夾埋, 周瑜公開打到黃蓋半死,
然後黃蓋去曹操處詐降, 實際係做臥底
燒曹操船時, 曹操以為黃蓋係自己人黎

民主黨啲人真係好膠
好想知最後點。

民主黨又助攻中共了。